我都俾幾千人當過係鬼 所以要講： 互相尊重 好緊要 ， 唔好動機論將地心血踐踏

事緣：

真正令人受打擊， 唔係單單“捉鬼”
而係過程中豪無尊重 被人身攻擊 粗口問侯 sir前sir後 ， 你有證據質疑 我都會耐心答
但動機論就被指係鬼係會heartbroke,
當你無條件付出 但被踐踏既感受
大家要設身處地諗一下

作榮光前 ， 8月有次派安全裝備， 連登幾千人問候我老母 又sir前sir後， 當時係會灰 有閃過念頭唔再理
但我知更多人係理解，
我需要佢地 而佢地都需要每一分助力

和勇係唇寒齒亡關係
和理非等勇武有民意合法性
勇武就係實在地施於壓力 缺一不可

約法三章
1. 互相尊重
2. 不捉鬼
3. 掩護勇武先安全撤退

支持推比多啲人睇

願榮光

此風不可長 再長落去真係玩撚完

我系五毛：我就快贏了^_^

推

當時跟你豬咀post學到好多野
有咩on9問題都照答
好多謝你

互相信任係基本 大家一齊努力先有成果

要同鄰國小粉紅 5毛有分別， 唔好一開波就動機論屌柒人先

我比人屈過大隻就係狗

有追開樓主啲裝備post

唔好將現場不捉鬼無限引申為連登㩒個制就睇到係5毛都唔捉，半個鍾開3個po都冇可疑,幾廿個小隊同時退場加一齊上連登開po咁都唔正視好易又比人帶風向

出得去既就咪撚理兒登仔講乜野啦
又唔係唔知兒登好撚多鬼扮人
少少野都咁在意

然後連登仲屈緊鬼。。。

可以預期下次大遊行會有警甴扮捉鬼甚至”鬼”同捉鬼都係佢哋之前咁多方法都唔work ，依個算係最挑撥到和勇，希望連登混亂只係依一兩日嘅事，冷靜返落嚟睇清對家策略

連登其實俾人滲透得好勁

網上世界, 你永遠唔知話要捉鬼既到底係咩人

可能有D風向po睇完係會灰心, 會氣餒, 但正正就係考驗緊大家有幾團結

睇緊既你係勇武又好, 係和理非又好, 上連登勿認真

不捉鬼, 不分化, 不篤灰, 不割蓆

光復香港, 時代革命

對唔住
以後捉鬼就係鬼

大家記得今日我地講過既野
以後捉鬼就係鬼!
見到有人話捉鬼
自己要幫手制止佢地!

多謝你既付出

下次你裝修之前麻請通一通知附近D人，尤其係用火魔果D，大遊行有老有幼，會嚇親人地
我都唔贊成捉鬼，但勇武自己可唔可以做番好少少？
尊重係雙向，你出一兩句聲提下其他人，人地點會當你係鬼？你鬼鬼鼠鼠，係人群左穿右插，又唔出聲又唔打下手勢，行踁成隻休班狗咁，好難當你係鬼

OUSH

piahhhhhhhhhhhhhhhhhh

遇到阻膠點算？遇到便衣狗點算？
裝修緊係拿拿林搞完走人啦

【第貳拾期牆紙】 破局

TG :

DGX師兄出返個 post 叫人咪再 block 五毛啦，block 真係一時爽，但好多野反而比佢地講講下成真。早期運動宣傳連登宣傳得好勁，連豬連狗甚至腦廣都做左運動 icon，好多 CD-ROM 日日睇 (包括我移左民既老母)，做大左個名都多左滲透出現，而細佬我響區選期間觀察都有見唔少人將呢到d滲透留言當真！

唔該大家見到五毛、風向撚就第一時間回覆 tag 左佢係五毛先，內文不用回覆，拉佢沉底。呢個行為係要常規化去做，因為 POPO 保安部本身可以拎大量學生 email 開高登同連登戶口 (熱狗點解無限 account)，只於風向撚班友都幾易認，因為 keyword 係由上頭派出來 (有人話係一國兩制研究中心派既)，只要果段時間大量湧出黎就自然認到

見風向 post 即 tag 即拉 冷處理 最實際！！

多謝你

1.11 全城連儂日
我要見返撕一貼千嘅牆！
1.12 愛丁堡

*不捉鬼
*屌狗睇時機

黃店賀年食品

你有出聲嘅話實有一兩個人幫你睇水，大愛左膠就算啦，嗌捉鬼果D 90%都係大愛左膠

我想講既係掩耳系無法盜鈴既，風向撚同五毛盤據係確實會有影響，所以 block 佢只係自己睇唔到，好多人仲睇到。反而益左佢，最好做法係發現五毛，開 post 警告佢我會追蹤你 account 一真狙擊你，肯定果個五毛戶口會從此靜默，屢試不爽

跟住成個熱門全部都係block五毛嘅post，真正對場運動有用嘅資訊就沉哂底

post 係內文用拉去回覆警告，唔係開新 thread

突發！和勇全面退場

p牌唔夠好用，連仔應該整個檢舉系統，比人檢舉夠某個次數直接Ban AC

up

呢個我有諗過，但對家同我地唔同，有系統兼有組織，檢舉系統被對家濫用再逐點擊破既機會大反而唔合適

Push

上少啲連登，連登係消遣用，講鳩野

港豬個個以為自己好醒

幫推

但係屈錯人係分化撚/帶風向/5毛/mon po狗又點計

仲有大把人當勇武付出係老奉，乜嘢「真勇武點會輕言放棄」難聽過粗口

再推

push

互相尊重 和勇一體

DGX ching對唔住

正式宣佈：我地參謀小隊正式退出運動

True 互相尊重 講野禮貌d 特別係對手足

以正視聽
糾正風氣

講咗半年有多嘅「對手足要有禮貌」
最後有幾多人做到⋯⋯

要講粗口要鬧人，唔該去林奠post、大波驊post、陳肇始八婆post鬧啦

真正連登文化

dgx巴

用 block 真係自己呃自己。 我已經整咗教學，用 Chrome Extension 去 tag 啲五毛。

陳雲軍同熱狗軍應對辦法 （附Twitter Block List）

個 po 入面嘅對策都係「不推」，「篤爆」，「沉低」。 以個人行爲嘅效果爲準，人身攻擊嘅一律當五毛辦。陳雲軍同熱狗軍已經慣性人身攻擊，我哋從來冇割佢哋，而係佢哋講到明敵對我哋，所以唔好再自己阿Q當佢哋係另類盟友，盡量唔好間接幫佢哋炒作。

be humble

push
1. 互相尊重
2. 不捉鬼
3. 掩護勇武先安全撤退

兵貴神速，應該無得通知
所以和理非都要一眼關七
加上而家濫捕，唔通便衣拉你之前都會表露身份咩，所以要時刻保持警覺

勇武走先

警謊用動機論，我哋就用效果論

「好心做壞事」嘅我哋下次學精就算。「壞心做好事」，即係中共做咗啲𨳍(e.g.打爛佢哋啲中資店)嘢俾我哋執死雞，更加冇需要捉鬼。針對行爲對長原結果有利與否，唔使理會邊個做。

大家諗下「到而家，即使捉唔到鬼都有乜所謂？」。半年前開頭國際支持未確立，外面未理解到中共啲手法有幾核突，捉到一兩隻證明喬裝確有其事就夠。到今時今日中共再抹黑外面都冇人信，捉鬼已經失去用途。之前大家「好心做壞事」去捉鬼嘅就唔好再互相指責。

勇武都已經表明寧願增加被捕風險都唔肯被誤認係鬼。咁我哋都再捉鬼真係衰仔。

令敵人精神崩潰嘅辦法之一就係搞到對家疑神疑鬼。寧願承受對家稍爲得逞偶爾小勝嘅風險，都唔好因爲捉鬼自我瓦解。

P.S.: 啲黑警自己啲喬裝開始被TK，今次輪到佢哋崩潰。

唔可以再動機論

push

捉鬼死全家

每次開始感到無力迷失 就會聽《不屈進行曲》

上左咁耐連登，其實都應該識諗啦
要知道鬼唔鬼 捉唔捉鬼 退唔退場，風向從來唔係得一邊
自己分析覺得對件事有幫忙需要集思廣益既就留言推post囉
冇幫忙甚至反效果（所謂放負，搞亂連登）既咁咪唔好理，寧願推番d舊實用post/ 日程表出黎咪算囉

勇武做啱又好 做錯都好 都唔會割 永遠專重 和勇一家親
絕對唔會捉鬼 真係有鬼去扑野 應該比掌聲 多謝佢
唔明出面嘈乜鳩

岩， 但都有d手足之前未知道嚴重性

pish

夠喇！團結呀！！！

好幾個gym 友都比人屈過狗

其實我覺得上得連登
都會遵守係現場不要捉鬼呢條天條
基本上入咗血

狗扮捉鬼，我哋阻止唔到

我哋要做，其實係要話畀唔用連登嘅黃絲知
點解唔好捉鬼

有中年人會捉鬼
相信佢哋只係唔想班狗做衰嘢然係屈d後生仔
本意係想保護後仔

唔需要下下用粗口問候佢哋
用文宣好好向佢哋解釋
佢哋一定會配合

希望重新建立
be smart, be humble，互相尊重文化

香港獨立 唯一出路

Push push

[長文] 要革命，請先革了自己的命

講得啱

推 某部分勇武都有放負
和理做到嘅野本來就少啲 咁咪包容下 人人都有情緒㗎嘛
唔好再捉言論/風向 咁同捉鬼係一鳩樣 又話唔捉 倒頭黎又咪係網上捉
樓主呢篇真係要推
To勇武：不是看見希望才堅持 而是堅持才看見希望
心力交瘁就好好抖下
To捉鬼的和理：捉風向都係捉鬼 本質一樣
如果有一個真勇武上黎圍爐結果比人屌係風向撚 你對唔對得住人

支持巴打
軍心散渙更容易俾對家有機可乘
所以我地一定要團結、互相尊重
唔好當其他人付出係老馮
一人行多步
和勇本是一家
唔好互相切割

1. 互相尊重
2. 不捉鬼
3. 掩護勇武先安全撤退

推
我地要連登以外用唔同方式去Spread不捉鬼文化
連儂牆 集會文宣舉牌都好
咩都要做

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

用呢個教學去 tag 啲五毛/風向𨶙，唔好block。

個 list 可以憑自己經驗 加減，有實質證據確定邊個係5毛嘅話可以覆我上面個po分享。

五毛/風向𨶙出現嘅話就起底 cap 低佢哋講過啲乜仆街嘢，然後用cap圖去回覆個thread，咁可以警告冇 highlight 工具 (或者用緊app) 嘅人。

我哋追過好多次「支持右翼主義」-> 「追擊五毛專員」 ->「好能慶」。終於收到佢皮。cap圖 篤爆 五毛/風向𨶙 真係work。

真心想幫手嘅人六個月前就唔好再喺啲大是大非上玩曲，好容易被誤會。

風向𨶙啲 keyword 都係感情勒索(例如:「唯一出路」)，唔容許你質疑，想討論而唔係附和嘅話 風向𨶙 就會對你惡言相向，然後屈你屈緊佢哋(通常會話你哋係「XX打手」)。Tag 低啲 Crybully 嘅唔會死錯人。

其實唔係應該開心？
做乜硬係要衝出黎拎光環？

Tui

支持

DGX巴打 對唔住

推
明白樓主講咩，特別係呢場冇大台既抗爭入面，要培養一個共識都好似特別難。明明811開始講到而家既唔捉鬼，到1月1出現既捉鬼事件，就可想而知，到底係咪連登出個post，就等於全世界都會跟住做？答案好明顯唔係。所以，更加顯示到信任係呢場抗爭入面既重要性，你永遠唔會知邊個by唔by你果套，唯一可以做既，就只有信你身邊既同路人，只有信任先可以做到不割席不分化不篤灰，相信經歷左呢半年既香港人，相信大家會齊上齊落，兄弟爬山，各自努力。
關於呢排既勇武解散潮，根本唔會知係真定假，連登入面一向多風向撚玩滲透，或者部份上連登既，會潛意識中當左連登係大台共識，好易比連登個氛圍影響到，真心建議將連登當成一個討論既平台就好，成撚日吹話降溫，降到而家仲有百幾萬人，都唔知降撚左d咩。講到尾，唯一可以做既就係信，做實事，唔自我瓦解，咁場運動先唔會完。

認同

拿唔係我講

我相信當大家破得到佢地捉鬼分化呢招之後我地會更團結！

認同
連登早被滲透
所以保持獨立思考好重要
同時都要脫離同溫層
嘗試係連登以外嘅Sns/實體（連儂牆）做多啲文宣
凝聚更多同路人

不捉鬼

推推推推推推推

g持

香港人加油

推左先, 最緊個討論風氣真係唔掂
諗下點推行動同應對濫捕仲好

要捉就捉捉鬼果個

想正皮但 P 牌唔得，扮推

好簡單要做既 係拎起把遮
見到有人撕鳥或者裝修即刻過去開遮
當然要保持一定距離啦

我都俾人話過係鬼啦

意志夠堅定，知道自己做嘅係啱嘅，點會咁易退場

推「效果論」: 只考慮行爲對結果嘅利弊，唔好嘥精神深究動機。

咁即係斬腳趾避沙蟲啫。有冇啲更加有建設性嘅辦法？

甴近平

尊重

推 大家唔好再捉鬼同埋都唔好推乜乜隊要放棄嘅po喇

法庭警署要人！

手足不是condom !

需要互相尊重

難怪既， 你果個post 的確引人出黎面對面，
唔好怪人小心為上

不分化
兄弟爬山

幫手推

成班［勇武］話退出 如果［狗］辭職會唔會周圍同人講？

支持樓主

睇返個舊Po成班on9係度捉鬼真係冇眼睇

Btw dgx巴加油 多謝你作左榮光出黎鎮軍心

人係需要正能量鼓勵下
香港人慣左下下都又鬧又寸
真係會好易心灰 (然後繼續俾人屌你唔可以心灰)

多D鼓勵啦

諗清楚你地係為邊個而戰、為咩而戰
共勉之

不捉鬼呀

年青人嘅大部分都識上網，好在連登有起低功能，有心嘅可以cap圖篤爆啲滲透者。

中/老年人對象嘅話可以喺佢哋聚集嘅地方擺街(警暴片段)頭放映會。冇收錢嘅藍絲俾咗CCTVB先入爲主，要沖擊下佢哋嘅視野。

推呢到
呢排少咗好多放映會
雖然都明係因為俾狗鳩拉嘅風險大咗好多
但影像比文字通常都係更震撼
較易打動人

希望你老母比黑警強姦

Pish

Push.

一黎就屌人老母真係會嬲
不過嬲完都係會照出

手足，辛苦曬。

支持，不捉鬼好重要

兒登係咁上下

真 下下劈頭就話鬼 其實都好傷人心
就算係網上都好

啲蝗軍唔妥你嘅話，你行街都拉㗎啦，最多俾佢屈48個鐘頭(之後踢保)。要告你阻街最多罰錢(衆籌我哋幫你俾罰款)。因爲咁就怯嘅話，晨早就冇人上街啦。

要同新任區議會傾吓安排，睇吓可唔可以安排 公民權益教育 活動/街頭展覽。

始終有一部分人係比較膽怯嘅
同區議員合作呢個想法都幾好
應該會鼓勵到多啲人參與

推呀醒未呀

推

721

831

不捉鬼

對 抗 極 權 睇 LAIBACH
2020.1.22
對 抗 極 權 睇 LAIBACH
2020.1.22

和勇一心！重新上陣！借鏡共產党革命思想！

尊重勇武！
停止放負！
和勇一心！
重新上陣！
行動至上！

認同，同賊喊捉賊一樣捉鬼嗰班先係最可疑
一定要大大力傳開去，真正既和勇手足係一律都唔會「捉鬼」，到時話捉鬼既人會成為咗少數，就相對容易對付

鬼裝修割唔割？係咪對家計謀？且看割唔割席兩步曲，教你睇穿風向背後更深層嘅陰謀。

約法三章，建立軍紀，可定軍心！！

Push
1. 互相尊重
2. 不捉鬼
3. 掩護勇武先安全撤退

推手足委屈了

瘋狂share比人睇，
定軍心

屌 我都係

推
兩首詩--三問

推唔郁都要推

下次要邊個捉鬼就係鬼，講完

好

多謝你哋

[金融中心反擊戰]
文宣組 /舉牌/噴字/國際戰線手足，請你們準備最新字句和圖片、 我們務必要登上各地財經版頭條
我們要針對四大類人； 世界各地的律師、股東、基金持有人、當地選民

1、美/歐/日律師們，你們發達了，即時告知客戶們，控告銀行或基金經理投資中國， 因為完全缺乏透明度， 黑箱作業根本長期損害著投資者利益， 知情不報有違規之嫌。

2、擁有銀行股票的股東或基金持有人，必須要求銀行和基金經理對中國貸款極多擔保物/極高利息回報

3、 債務堆積如山的中國就是龐氏計劃； 沒有新債支持、舊債就即時爆煲。各地選民請質問議員/總統候選人，為何仍投資邪惡又不能還款的中國

To save Hong Kong , Stop all loans to China！
Loan to China only after HK Referendum！

其實個核心問題係出喺捉鬼個心態到

捉鬼，係驚俾人滲透，驚自己友俾人拉，本身係出於保護同自保心態
但係而家係掉返轉，好多人其實係好渴望有鬼，因為只要捉到隻臥底狗，就可以報仇雪恨，大快人心
所以好多人好主動捉鬼，而且一捉到疑似鬼，第一件事唔係要揾出真相，而係好似樓主講咁，一嚟就人身攻擊、粗口問候

算鳩數啦你，要人地無安全意識？
睇黎你老母都係咁比人呃左隻豬先生到你出黎，

大家努力

講左互相尊重

唔理退場係真定假 總之就唔好再捉鬼

唔是唔推下嘛

多謝勇武 一人行多步

理解，派裝備而且公佈出黎，本身就危險過去拎好多。
亂捉鬼嘅肯定係後面乜都睇唔到果 D

面對而家情況，如果無晒勇武分擔，和理非一定好快散

借個位宣傳吸引火力黎推post

for 想體力升級/心態提升為民請命手足參考
補師我要幫全世界身心升level
入黎補補正能量調整心態
個人夠正能量先頂到落去

兄弟爬山 各做所長
若要勝利 必須備戰
營養＋運動 身心態度同樣重要

和理勇武強身強心飲食入門：

自衞隊身體質素＆勇氣全世界都大有必要
香港人 only you can change yourself
未來嘅希望由我地做起

Step 9.建立自信 增肌增體能
同敵人對抗 除左夠體能
最緊要隨時作戰救人心態
並不容許你食花生
⚡️減少重複接觸影響自己的負面人事
🍎做應該做嘅事
🔥要增肌/提神/搵工/調理身體自己埋位學
🍳訂好目標 全力以赴

利申：健康教練
啱嘅就聽下 唔啱聽我都唔會覆你
重點係大家Build up自信＋能耐大返對家

全民認真
依家風頭火勢 好多五毛
不分化 不割蓆 團結 正能量
呢個世界唔係我地影響人
就係人地影響緊我地
我地要內在夠強 大返佢地

永續健康身心 長期抗爭致勝
營養/心態歡迎搵我幫手
教完大家要做
香港需要你
有需TG 唔問名
幫你Case Study
教你點飲食點運動打仗飲食法
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能
支持升級黃圈 培訓人才人人出資資助小朋友就業
免費同收費我都做 支持黃圈返正價出錢幫人
得閒係屋企/搵我做下運動放鬆
Build up 自己自信 無狗敢搞你
如果你期望唔出付就會有結果
請你離開

My TG

Channel

討論區

長期戰爭 齊上齊落
對抗白色恐怖
反共抗中 我地勢不兩立
We Shall Never Surrender

United, We can win the fight

Yess

試下用「冇雙普選就獨立」做口號

牌面上你係爭取緊無人有異議既雙普選。實質上你提供緊清晰既路徑，解釋緊點解要獨立、以及為獨立提供正當性。

對於和理非，一開始可以則重係「雙普選」上面。但潛移默化地灌輸佢地獨立既可行性。對於獨派，亦解決左「時機」問題；因為嚴格上口號並唔係直接提倡獨立，但同時宣傳緊獨立。

現場好多人會嗌有gear走先
(雖然都好多人雞咁腳走)

大家要留意番，下次一定會有狗扮和理非捉鬼搞分化

就算有鬼都可以好好利用

既然鬼做既野大家都唔會割席

咪由佢地做囉

係唔係鬼已經唔重要

光復香港

gchi you

對 抗 極 權 睇 LAIBACH
2020.1.22對 抗 極 權 睇 LAIBACH
2020.1.22對 抗 極 權 睇 LAIBACH
2020.1.22對 抗 極 權 睇 LAIBACH
2020.1.22對 抗 極 權 睇 LAIBACH
2020.1.22對 抗 極 權 睇 LAIBACH
2020.1.22對 抗 極 權 睇 LAIBACH
2020.1.22對 抗 極 權 睇 LAIBACH
2020.1.22

push
［行動po] 天下制裁大遊行

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 11 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人 濫捕濫殺

認真講 復仇心態害人不淺
害自己害人地
捉鬼係極度無謂 但始終有一啲衝動或者煽動者會咁做
回正題講返樓主單野 你嗰陣個po我一開黎睇都覺得你有問題
雖然話係將心比心 但小心為上點知出到黎係咪會比人放蛇 雖然嗰陣無而家癲到少少野都砌你入罪（只係4個月左右嘅差異）
但防人之心不可無 你真係唔怪得人懷疑你 除非你係現場叫人去拎 上得網我無理由百份百信你 至於語言行為同態度問題就我認同嘅 更何況係連登呢到

依家好似好多人都唔記得7.1係點樣入到立法會
嗰陣就真係和勇不分

開埋大聲公同防暴講好唔好？
自己醒水啦

其實捉鬼果個 都應該俾返被捉果個檢查 互相檢查

唔識尊重無資格擁有自由

我就唔識咁多
淨係識狙擊 TVB
（抵制TVB）願誠哥歸香港 - 齊來勸誡百佳停TVB廣告

不割蓆 不分化 不捉鬼

開豬嘴post同樓主討論過下點寫豬嘴guide跟住樓主d豬嘴post開到成行成市都可以比人當鬼

多謝你 dgx巴

幫推
每次面對新風向 最緊要就係齊心推正面post 洗走五毛post

其實唔介意有合理懷疑 但冇證據之前就咬定係鬼又罵又乜就煩d

其實我地需要有新共識去面對依家的抗爭, 不分化, 不剳蓆, 不篤灰 都需要進化, 係依啲前提要先進化, 勇武又好, 和理非又好先可以再進化/升級, 勇武有時要留意下, 不係個個都跟咁貼,下下都可以超進化, 有啲人係進步得慢啲, 未必下下想割, 可能係適應不到

spam:

OK. 你第2個po 有話係借位。借位要講清楚。

屌我有個frd都係 大隻唔可以抗爭？

其實咁諗
樓主根本無think out of the box
問題未必在於禮貌或捉鬼
因為如果無禮貌果班係狗扮，你係度屌1000次都無用
要防止分化，其實好多人講過唔好落單
今時今日重單人上前線
我除左寫個勇字真係無說話好講
要解決問題，獨燃應該識多D朋友
組多D小隊同補充返新血
唔想再有落單出現